點解Sogo感謝祭啲post推唔起？

又話光復香港嘅
Sogo俾啲蝗霸晒啦
咁多平野賣唔係唔去支持下話？

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

自推1/10

可能因為係港島，大家都唔想去

又話攬炒經濟
又話輸出革命
人呢？？

推

自推2/10
今日放工時間有無人去呀
夠3個先非法集結架

冇人buy咪推唔起

香港人去SOGO叫下光復

Tst都有wo

去撚哂排隊shopping ，咩革命呀唔記得嚕

中共最驚就係輸出革命俾大陸

崇光香港百貨有限公司（英文：SOGO HONG KONG）是香港的一間百貨公司，原本屬於日本崇光百貨，現時則由利福國際（港交所：1212）持有，財務上已經與日本崇光沒有任何關係，但與日本崇光仍有一定的業務合作。

利福國際集團有限公司（港交所：1212，英語：Lifestyle International Holdings，簡稱利福國際）是一間香港上市的企業，公司在開曼群島註冊，主席為劉鑾鴻。

唔講中唔中資，淨係果排銅鑼灣tg 放題，入面都唔俾員工走，要等到最後一刻都已經夠仆街啦仲有一車車蝗去掃貨，見到都燥

幫你推

自推3/10

無人搞我搞
今晚放工時間 sogo 和你shop有無人響應

人少搞唔到啦， 成堆大陸人已經塞爆

召集咪有人囉
香港人會驚班蝗？

琴日去完, 人數真係聚得唔多, 可能要六日先搞得起個多人既和你shop

Push

又星期六日又話攬炒！呢幾日俾佢地賺返晒啦

平日活動係差啲，而且sogo 又無做咩衰野，我諗星期六會手足多啲

推呀

好似太古 新城市咁 搞下唱歌 人鏈都得啦

推!

今晚7點！
Sogo感謝祭！
要人呀！！

定一個時間放工一齊去啦大佬

唔夠人又點踩場？

今晚7點？

吹雞呀

出po/文宣，會去

用貼紙輸出革命

出面放題緊，放你出去真係會安全d 咩？

大陸人就岩啦
同志們 依邊

因為啲活動太撚戇鳩 完

Shopping!

push
見到啲蝗就燥

平日3點鐘搞真係難d
搞得成直接罷工算啦 仲諗咁多

多人到你連入去都難，唔好話再做d咩

我尋日突登SL出咗去Sogo想感謝佢地

和你shop

推！一陣整文宣

光復香港

多餘歪理
200萬
100萬
170萬
全部發生喺港島

好多港豬
公司今日已經有一群講緊琴日戰果

推！

因為個個都係到捉鬼同屌捉鬼

再開個po宣傳下啦

屌因為尋日個個剩係討論何妖囉

證明連登已死，真係有用既就唔推，無乜用既就不斷推

其實琴日去咗真係feel到就算冇活動都少咗人
罷買減消費幾有用

Sogo而家好多人非法集結緊

趁有熱門推下先

好多黑衫人聚緊

push

推
入面不知幾多蝗
係時候清清佢

sogo員工定手足？其實和理shop行街裝比較安全

去呀 一齊放工去

因為係返工時間冇人去

今日再去賀佢當然好
但如果唔夠人就等星期六
去完sogo再去添馬
Fit哂

見到 大陸果班來掃貨

喂

Sogo thankful一般最搵錢係頭三日
往年一般都係第2星期既五六日先開始
今年提早左幾日開始感恩節...

好撚醒，知道香港人平日唔會抗爭

甴近平

11月啦清
個時有無出不反阿
個時有無一黎就出tear gas阿

早半個鐘有效啲

推呀
樓豬製作文宣中

dklm!!!!
ho lun dor big6

推左先

大把人港島返工
大把人住港島

閒日聚到人主要靠街坊, 如果銅鑼灣呢啲區最好星期五六, 仲要提早宣傳
大家振興香港經濟

推唔起咁就推上去！
習曱甴

藝術細胞=0分樓豬鳩整咗張

推到有高手再整

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

星期六日和你shop啦

咁樣個目的會唔會清晰啲

一齊去行街啦

約個日子時間一齊去好無
今日出銅記勁撚多大陸人

定個時間今晚去

快啲搞！

去叫口號，但d狗唔黎，做唔到清場效果都無用

搞串個party降低支那人&港豬消費意欲已經達到目的

老實講，一出去就會比狗當示威者，比狗打，重要無車走

有特價平野，d人理得你叫「我愛林鄭」都無人理你

明顯香港人已經和 蝗蟲 大和解左，繼續賺人仔啦

幫推

因為比d打手推aw2其他

至少令佢地冇得扮冇事發生置身事外

佢地唔會覺得無事，不過sogo繼續開門，佢地就可以買野，你有你叫口號，佢有佢買

去踢gip啦喂

OK note with thanks. 驚今年業績唔夠呀？

今晚Sogo要人！！

幫手推埋呢個

嘅假日
丫嘛師兄

但其他百貨公司係預知kb遊行已經提早收皮
明知和唔和平都tg 架啦，仲要等到最後一刻
利申：係呢到追post見到啲員工咁講

真心唔明之前幾個po都推唔起

去尖咀囉

近港島去cwb, 近九龍去尖沙咀
各有各做

播片組去播片有冇得諗？反正班支那畜都係出面排長龍

要有器材，推到有器材組響應！！

Tui

整文宣日日都和你shop

整咗啦

今晚Sogo要人！！

幫手推埋呢個

要掃貨啊 唔好亂搞

用眼掃好啦

日日都要人,日日都有防暴放彈
睇下班支那人點

唔放彈，有成百個棟係到你都唔安樂啦

夾時間

今晚Sogo要人！！

今晚7pm 呀有文宣啦靠大家

【突發】銅鑼灣sogo開始多人 2

睇多過買

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

星期四 11 · 14
世界盃資格賽：香港對巴林
- 20:00 香港大球場

星期六 11 · 16
香港同志遊行
- 15:00 維園＞中環愛丁堡

反中共極權 聲援維吾爾族、藏族人晚集會
- 時間待定 中環愛丁堡

星期日 11 · 17
東歐巨變30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期二 11 · 19
世界盃資格賽：香港對柬埔寨
- 20:00 香港大球場

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

司法覆核：推翻《緊急法》及《禁蒙面法》

告鳩黑警：警暴受害人訟費

因為五毛

去左啦
唔覺意買埋一份 屌

今晚見！

幫推一下

願榮光歸崇光

呢個係真春袋

好似係

黑衫好啲 認人召集 蝗見到又知發生咩事

今晚去set rb加裝修

宜家就係tst
有冇人非法集結下咁啊
逐支唇膏試曬佢

唔洗裝修，淨係齋試唔買
輸出革命已經夠

買十蚊八蚊嘢車輪排隊

幫助消費 人人有責

其實乜9都唔使做
去叫口號
唱衰支共就得
叫完就轉地點(行個轉再返去叫過又得)

雙十一 周圍塞
曱近平
習曱甴

啱呀 最緊要係引到班popo出黎 等啲蝗買唔到野
經濟攬炒又得 趕走班蝗又得 輸出革命又得

成個sogo得我一個口罩仔
被啤佐十九幾萬次

成個CWB又開始烏煙瘴氣
班大陸閪當正自己主場一樣

係時候要整頓一下

想問有咩買
未去過

唔係喎上次有啲防暴想衝入去
sogo都 即刻落閘

好多平野
最好就試完再上其他網買

依家銅鑼灣成班支那畜&港豬

驅逐蝗蟲

出去鳩行

推, 大家一齊多謝sogo

光復sogo

叫呢句會唔會俾蝗蟲打

free china!

今晚Sogo要人！！

sogo?

買買吓野 開波, 冇地鐵返

都係假日活動先有人架啦。香港係咁。逼唔到

尋日先俾人陰左去。今晚信多一次。去緊

屌 我想去sogo,推上去

我陪你

星期五晚

有咩抵買

Sogo成日咁多人，佢地有無火警演集訓練 好擔心

鬧鐘

星期六日吾系吾去sogo啊！ 港女要window shopping